連尼住係咪秘撈幫Hong Kong Card 寫Forum

咁鬼似嘅

卡登😏

有新地方可以傾元朗捉pokemon go
岩岩諗住check tap&Go 可唔可以兌現見到

一鳩樣

一模一樣

推

開唔到帳 秘撈特登寫衰人 等人冇會員😂

可以過去玩了

好明顯用連登改小小色

連登成為討論區新templates 😂

一早開過冇人理

應該係比人抄掛
自己寫既話先唔會懶到整到一撚樣咁明顯